【亞視永恆】手機Apps月費盛惠38蚊 無綫班底搞ATV得唔得？

舊年熄機嘅亞視，將會以手機Apps同OTT平台復活，為咗重生，新亞視搵咗一班無綫班底幕後運作，包括前製作總監吳雨擔任亞視行政總裁、前企業傳訊部副總監曾醒明做亞視對外事務部總監，又有前助理總經理區偉林擔任亞視營運總裁、前製作部總監何麗全做亞視高級顧問，以及前無綫資深監製林嘉穎做亞視製作部總監等等。

之前《蘋果》已經率先爆無綫前總經理陳志雲會倒戈為亞視主持全新《百萬富翁》（新聞連結： ），而亞視除咗《百萬富翁》之外，另一個重頭戲係以超過2000萬買入范冰冰主演嘅重頭劇《贏天下》香港獨家播映權，同大陸同步播映。

《蘋果》收到可靠消息，亞視鐵定喺下個月29日復播，而嚟緊星期一(18日)亞視喺麗思卡爾頓酒店舉行「亞洲電視數碼媒體有限公司重組啟航暨應用程式啟用儀式」當日開始，亞視個apps會先重播舊節目，到29號先會推出一系列新節目。至於亞視個新模式近似無綫myTV SUPER，有免費同收費，其中手機收費方面，每月月費係38蚊。

不如我比$38佢唔好開台

免費都冇人睇仲敢收$38
我留返D錢訂啤梨晩報好過

佢每個月畀38蚊我都唔睇啦屌

$38

聽到亞視已經唔想睇

哎呀

柒到....

收埋d月費都唔知夠唔夠交電費

仲要播垃圾支那劇 驚死得唔夠甘？

冇錢賺都仲掉2000萬落咸水海

冇人冇節目 仲要收錢

佢d舊劇集賣晒比人佢播乜比人睇

亞視個apps會先重播舊節目

點解亞視開翻咁易，HKTV開極都唔得?

//當日開始，亞視個apps會先重播舊節目，到29號先會推出一系列新節目。//

王維基都做唔到嘅嘢你亞視做到？
你等今次洗曬D錢徹底破產算啦

每月俾緊starz $10 usd , hbo now $15 usd , showtime $8 usd / HULU $6 usd , Netflix $ 12 usd , 啲劇根本追都追唔切，tvb / 亞視依啲垃圾中既垃圾正常人免費都唔睇啦

前亞視管理層去左無線
前無線班底去左亞視

唔介意無線班底做亞視 但唔該改過個柒名 同咪撚再重播+狂播支那野

張家輝。jpg 呢

屌你老味又買大陸劇黎播

點解2000萬唔用黎自己拍劇要買支那劇

好戇鳩，仲用2000萬買大陸劇，班管理層真係同時代脫節，睇大陸劇大把大陸android電視盒免費有得睇，點會睇你亞視，慳番2000萬去拍百萬富翁、今日睇真D好過啦

其實佢拎2000萬黎做派獎金遊戲節目既話，每集大獎50萬都可以吸引一堆人去睇啦。

一定多人睇過大陸劇

冇錯，拎2000萬出黎當六合彩咁，一期派一百萬咁抽獎，要設計到睇完成個節目先開始抽，一定收視爆燈。

亞視免費都唔睇啦，仲夠膽死學人收月費

唔免費都未必有人睇
仲要收月費

mytv super都要半賣半送先有人用
亞視仲想收38蚊？免費都冇人睇啦
俾錢睇亞視，笑撚死人

送都唔睇，何況$38？

維基都做唔到OTT,亞視你憑乜野

唔使錢都冇人睇啦 仲收錢
好快又執多次笠

完全認同 用黎派一定大把人睇

睇佢摺完再摺

myav super

如果唔重播嘅話點樣叫亞視

其實佢而家啲資金何來？
請咁多人坐陣 人工唔會低
仲要喺ritz carlton開記招

亞視個名都臭哂仲用亞視個名
改個新名呃下人好過啦

當年撳錢

亞視個名完全係負資產

亞視永恆

佢地覺得係品牌

Netflix都係六七十蚊
但Atv有冇咁多節目揀先

死唔斷氣

ATV App架已上

撳錢其實幾有創意
不過遊戲節目始終會厭
外國長壽嗰啲遊戲節目都係閒日朝早播放攝下時間

主力做新聞台及專題報導，爆幾單，好快上到位。若發揮到監察香港政府能力，反洗腦能力，我會俾錢支持。最緊要條水喉不是紅色。不過以上是無可能發生，襯早離開香港啦！香港無得救了！

包埋點播亞視舊節目，可能真係有老人家肯裝，反正仔女畀錢當請飲茶。

佢肯報雜種死訊，三百八我都比

已證實幕後大股東為大陸政協

比錢睇atv 係咪傻撚左

邊個天才諗出黎架大佬
亞視個名已經夠衰啦，仲想人俾錢睇，你估你果個係成人頻道咩

38唔係貴,但佢最好睇果堆俾人買走晒

日劇俾大台/妖apps買左大半,cable/奇妙而家只係食到二線片。
泡劇最大片主係妖台。
若果得支那劇為主仲想收人38就真係異想天開。
我對於佢之後會入咩貨都好懷疑。
我就情願佢入番啲舊動剪番條配音track落去反而仲有吸引力

比幾百萬 design 過個 logo 唔夠 10年 收左皮

投資者係邊位勇者？

死

OTT其實冇私營電視台咁燒錢

當然你做到netflix同hulu果種級數另計

咁都仲有癲佬同佢寫app it狗真係冇撚用，收左頭數未呀

收費五五開

38你俾我

有咩比執笠勁

就係執兩次

橙色aTV嗰個
死字可能係幾千蚊貨仔

免費都已經冇人睇

冇咁燒錢係事實
但問題係亞視本來就窮到濃糧都冇得出仙都唔仙吓
錢從何來？
不過睇死都係紅色資金

新logo應該係費道宜時期？
嗰期請埋晒啲前TVB高薪高層
然後就張永霖王維基
根本亂嚟

政協打本喎,唔駛諗都知啲錢邊度嚟

有得抽獎 送一層樓

喺大馬

啱啱玩咗佢個app入面百萬富翁個遊戲，志雲大師個樣好on9

cap圖嚟睇下

條女
但支那口音